有合理懷疑黑警自行將被捕者起底

有朋友好低調咁比人拉咗
冇耐就有睇hkleak啲仆街打去騷擾佢
唔係黑警自己擺啲contact上網都諗唔到係邊個
啲黑警成撚日扮可憐話人起佢底
根本佢地就係賤撚格
只許周官放火
快啲死啦你地

救人呀！！有手足想自殺

一向無恥